計劃下個月去南京

去四日，對歷史、博物館之類嘅景點有比較大興趣，有啲咩地方係邊去

中山陵
侵華日軍南京大屠殺遇難同胞紀念館
南京總統府

呢三個都可以睇下，但聽聞紀念館睇完心情會比較沈重，有機會影響後續行程嘅心情。

其實南京真係無咩特別

可以去埋雞嗚寺 同個邊個城牆行下
仲有拉貝故居都一定要去睇下，地方細細但都係一個重要古蹟，個陣南京安全區就係個個位set up ge.
侵華紀念館就必去啦，睇完真係會heavy，但一場去到點都要入去啦。
美齡宮都幾多野睇可以去埋，順手行埋名孝陵。
如果有時間你都可以去遠些少 浦口火車站 ，朱自清寫背影入面個火車站就係佢。
希望幫到你

哇啱我呀，細佬係文學JJ嚟，唔該哂巴打

玩得開心D
我都好掛住南京
之前係個邊stay左半年。

仲有無啲咩係休閒少少，行下食下嘢咁，始終無可能行足咁耐文化嘢

去下新街口行下食下野
有得夾下公仔又有機舖
但佢個度商場同香港冇分別
仲有可以試下去南京大排檔

大逃殺紀念館 文化博物院都可以睇睇

夫子廟伏黎
食野就一定去新街口搵 有興趣可以試下活珠子 南京人好鐘意食

有興趣睇日落就紫金山同長江大橋（首推）但睇完要行8個字落橋
日出就去玄武湖睇

唔該咁多位巴打
聖誕快樂